謝霆鋒擺花街舖劈租近半 7.3萬租出

零售市道一片死寂，部份名人旗下舖位都要減價租出。市場消息稱，藝人謝霆鋒持有的擺花街26號地下，面積約700方呎，連約500方呎閣樓，由2018年底丟吉至今近1年半，一直叫租13.8萬元，新近終以約7.3萬元租出，較叫租低47％，若以2012年購入1.17億元計，回報僅不足1厘。參考差估署最新資料，該舖2020/21年度最新租值為123.6萬元，按年度減10%，平均每月即約10.3萬元，今次租出價比其租值低近三成。

佢早幾年搵咁多人仔，根本唔志在呢收租呢啲細數目啦。

丟空左年半都唔減
而家市差先租出

應該租比陳冠x 做炮房

戇撚尻，垃圾回覆，九唔搭八

樓上謝檸檬本人?

王菲隻老鮑好唔好食

呢條傻閪d回覆同藍到腦殘既yahoo news班人既回覆模式一樣

個鋪位幾錢買返嚟先

睇晒未

做善事

屌 我都係咁諗
班藍屍垃圾睇咩新聞都會扯到去關於性
弱智兼核突

睇名都知波台狗 藍屍 黑狗 on9嘅聚腳地

已經block柒咗唔少隻波台狗
佢哋一世只可以留喺井入面

我都咁諗

搞手求打和

都唔想賺錢,志在打個和

冠布哥做咩咁燥

佢係早二十年搵左好撚多人仔